黑色嘅美腿 誘惑緊我 揀邊條去奶好 內有腿照

求處理方法

推

右邊最長個條腿

好唔好彩地 佢死咗

照奶

成班鹹濕仔快啲入嚟 俾個意見

推呀

推 腿照